DSE男暗戀同校女生 偷匙闖香閨竊bra同底褲

19歲男學生暗戀同校16歲女生，暗中偷取女生的鎖匙，到女生住所。他偷取女生的內衣褲，再偷取屬於女生胞姊的100港元。惟剛巧女生胞姊返家撞破，學生謊稱自己正派傳單，然後把傳單遞給對方，再拔足逃走。惟他事後最終被捕。

被告黃永安今(17日)在區域法院承認一項爆竊罪，法官把判刑押後至下月11日，期間被告准繼續保釋。

辯方求情指，被告承認是次犯事荒唐，承諾不會重犯。而被告犯案因錯誤表達自己的傾慕之情，向該名女同學致歉。而他偷取女生家姐的100港元，是打算支付DSE(中學文憑試)的考試費用。辯方又透露，被告參與辯論和朗誦等課外活動，他今年應考DSE，現時還要面對兩個考試。

法官指原有意索取報告，但考慮被告將會應考DSE，為讓被告沒有顧慮應考，因此讓被告繼續保釋，期間不索取報告。

案情指，於去年10月12日晚上7時許，涉案女學生的胞姊返回石硤尾的住所，發現被告在住所內，遂大叫。被告大驚，聲稱自己正派傳單，並把傳單遞給對方，然後奪門而去。事主報警，女生透過閉路電視片段認出被告為同校同學。

被告被捕後，警誡下承認偷取女生鎖匙後，趁學校有家長聚會，到女生住所。除100港元外，他偷取一件吊帶背心、兩條內褲和一個胸圍，而他事後把偷取的物品扔棄。

派傳單派到入屋

DSE費用呢個求情理由鳩到無眼睇

你傻架？

派報紙～

講派報紙

不要暗戀

睇字都覺得尷尬

其實呢個情況一見到個家姐就應該投降啦
即刻鳩沖入房反鎖放返d內衣同錢
向個家姐求情應該係最好解決方法

扮咩派傳單呀以為自已好有急材
家姐等到呀妹同屋企人返黎實告硬你
反而求家姐放過可能仲有一線生機

派傳單派到入屋企

錯誤表達自己傾慕之情......直頭喺癡漢啦又偷人鎖匙肯定又跟蹤埋人番屋企 仲窮到要攞走張100蚊

收埋左自己劣J

邊位ching

波叔免dse考試費真係德政

為何喝過那咖啡杯 無故失蹤了
家裡卻彷彿 增添了數本新書
為何你那床頭玩具熊 再找不到
花樽的花 偏偏天天轉色

佢果時只係需要應付家姐, 搞掂家姐以後隨時姊妹丼

而家諗埋d on9 野派傳單

點解唔偷埋家姐底褲

條友又蠢唔哂
偷到鎖匙又搵到地址
假如帶埋口罩上樓都未必捉得到

On9

點解會拎住傳單去爆竊

咁既情境大家會點拆

點解會有人覺得求個家姐會冇事
睇少D H漫啦屌

A09!!!!!!!!!

吊帶背心

點解可以咁on9

H漫唔係應該上個家姐咩

為女死 為女忙
但用錯方法

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

佢點知啲內衣褲係邊個既?

睇H漫嘅話，應該同家姐扑咗（家姐仲要好Chur），然後細妹返屋企撞破，再嚟姊妹丼…

呢啲已經唔係暗戀 係佢自己鳩痕想扑野 仲要入屋偷竊 $100 做乜鳩
暗戀邊會係咁? 問下連登仔就知

連

連登之光

做實事

應該係準備定，到左門口會㩒鐘確定有冇人
有人就扮派傳單
結果被人發現之後情急之下拎返傳單出黎話派傳單

係咪睇得 AV 多, 睇到咁 on9 ?

sorry lor

H漫係姦左個家姐 令佢
到佢投降時 細妹返來 見到

跟著又姦 令佢
到佢投降時 連阿媽都過埋來

再姦 最後 主角對住3個 唔停

親子丼

其實幾勁

諗起好耐之前隻h game
不過係先姦細妹
好似叫電車之狼

好多潛罪犯

如果係條友係靚仔應該同家姐有數講
但睇情況應該個樣應該都係連登班正常樣咁款

痴撚線 入埋人地屋企

老豆番黎係咪姦埋老豆

定係唔夠老豆打
要幫老豆含 求情唔好報警

我第一時間都係諗起防不勝防

也許這刻你仍然尚未發覺 家中有這一個訪客~~~

防不勝防

好好既h漫素材

會唔會偷錯人地老母嫁

在你的被鋪帶走底衫是我
算是暗中一起來搞過

個官都算唔話得，等佢考埋dse先攞報告

太失敗喇
溝咗條女嘅話要佢著住條底褲嚟聞都得啦

香港d男仔真係冇撚用淨係識偷女人底褲

你睡過的 至少我都睡過

邊位巴打出黎認左佢

就係覺得冇可能溝到先咁做姐

貪心
如果無攞一百 佢就可以返屋企慢慢丁

偷一百蚊都唔偷多個bra

將bra帶under帶走～然後又放低

一陣唔知要幾多碌
何必呢

咪係囉
偷埋家姐底褲好過偷埋果$100

咪係
攞多幾條底褲胸圍好過
一百蚊要黎把鬼

快手偷完就走啦，仲偷人一百蚊，專登偷啲陳舊黄白屎漬底褲劣完j上網拍賣都唔止100蚊，滴幾滴鳩汁落去話係原味白帶又貴幾舊，真係傻豬仔黎

重慶森林王菲幫朝偉換魚

識玩

正想講

屌你啲毒撚好撚恐怖

傻啦 老豆返到黎見到3個係到含緊
精神失常 癲撚埋
先係h漫情節

如果係台灣印度，家姐一定....

那兒來的傳單

學生謊稱自己正派傳單

呢D野係人都諗到仲要利申讀犯罪學會唔會柒左少少

毒撚暗戀邊係咁 人地擺明想上去老強

肯定係樣衰架啦

唔攞100蚊都冇咁嬲，cheap精

19歲仲讀緊中學 難怪佢咁on9

知道埋屋企住邊

其實正常人慢慢 plan 就 plan 到... 利申乜嘢

放咁Q多個cam 都好意思講出黎比人知讀 crime

係人都諗到 你就咪撚扮勁衝出黎啦

現在你有把柄在我手了哦
接下來只要乖乖聽我的話就...

話時話條仔點知佢地址？

成件事幾浪漫

唔姦埋家姐

反正都黃左 梗係強姦家姐

話唔定可以用大棒棒壓服家姐

家姐話:幫我奶閪我就放過你

邊個巴打

最On9係扔晒堆bra同底褲
白行一趟

集思廣益 究竟撞到家姐入屋有咩辦法甩身

條毒撚諗到就唔會上報啦
不過我都覺放cam太大風險

Sorry囉，以後唔敢

現實世界應該冇得救
就算你偷雞爬窗走人 你偷左野 整亂左人間房
最後都會去返睇閉路電視認人個段

唔好塞傳單
扔低條鎖匙 再塞返一疊銀紙

on9

av情節
好撚毒
邊位巴打認左佢啦
偷女同學底褲拎黎包住碌鳩打飛機

話係細妹嘅男朋友
想靜雞雞俾d 驚喜佢呀妹
再邀請埋家姐參與呢個計劃

所以拎2條

呢啲AV情節你唔屌埋家姐，法官大人梗係屌你

派傳單
不如話自己派報紙

佢係咪諗住派傳單等家姐扮睇唔到佢
好似嚮條街咁

仲洗乜考Dse
人生已完 考完又冇大學收 又冇公司請

得閒都想聽下審，幾奇怪嘅case
順便睇下見唔見原告人

19歲仲讀中學

或者叫佢幫手保守秘密

扮係條女個男朋友咪得囉死蠢

重慶森林真人版

個男仔住邊度 邊間學校 要公開呀

你估個個家姐都好似片裏面啲家姐咁正咩

從你家姐偷竊一百蚊是我，是為了考dse 先咁手多

我入去糖糖間房拎左佢條粉紅色既bra同底褲不停咁聞，過左一陣終於忍唔住拎出自己條巨鳩係咁劣…一射射到枱面著一百蚊成張都係精…

我拎住張一百蚊同粉紅bra準備想番屋企劣多次，點知我聽到門口有聲

原來糖糖家姐開門番左黎，我嚇到鳩都縮埋，不過突然靈機一觸，我即刻拎起一張宣傳單張行過去

糖糖家姐見我即時嚇左一嚇
[你係咩人?]

我冷靜咁遞張醫學美容傳單俾佢

小姐有冇興趣做醫學美容，今日我上門唔洗錢免費為小姐做一次全套療程，平時要九千蚊，優惠只限今日…

[咁著數，但係…]

唔係但係啦，如果做得好你推薦俾朋友就得

[咁好啦…]
小姐你除左件外套訓係著床先

糖糖家姐好聽話咁訓左係張床
我慢慢張一百蚊既精放係佢既面上然後輕輕咁打圈

小姐依個係高濃度膠原蛋白，全天然經過一星期提煉，好珍貴架

一陣家姐想搶呀妹條仔

聽到有開門聲就匿埋一邊等佢入左房就靜靜雞走啦，不過最柒係偷左一百蚊，乜撚都死

家姐一定唔靚

「我系外賣仔 」

窮就應該網上賣左d 學生妹原味底衫褲去賺錢，
張$100 就拎黎劣鳩

我寧願襲擊個家姐 然後俾差佬拉我爆格傷人

個家姐好唔掂？

死都唔做性罪犯呀！

一早戴定口罩啦

應該跪起家姐面前認錯

未必 守行為或者警司警戒都唔使留案底 唔係被人拉左有罪就一定有案底既 我諗辦邊要打實有方法打到

9成係連登仔
between佢肯定冇掉到啲底衫褲
點會留案底又冇得J咁on9，反正衰左緊係留返黎J

如果我有日返屋企
開門撞到有個陌生女仔係我屋企入面

屌餓師兄

應該即刻放低底褲，上樓前準備定一封情信，事發可以講想俾surprise ，拉左都冇咁大罪。

路德會協同中學

其實d底底係咪係污衣欖度摷?

如果係櫃桶洗乾淨哂無味偷來做乜?

條女攬你就係,條女篤你一樣死

何來傳單

好想索下少女既底褲係咩味

為何著過那粉奶罩無故失蹤了
家裡卻彷彿失了one hundred dollar
為何我那pink pink底橫再找不到
花樽的花 偏偏多了白色

邊間教會

你著過的 至少我都 劣過

捉實佢，用碌熱辣辣嘅鳩不停打佢塊面，佢好快會出哂水，跟住......

咁細個就搞到自己衰老爆

求情理由係乜好

想去旅行都難呀之後

毒撚既暗戀通常都係乜都唔做

戇鳩鳩眼白白見人溝走左女神

岩岩係門口執到條鎖匙
想入黎放返低

笑到我

最少兩年以上

法官指原有意索取報告，但考慮被告將會應考DSE，為讓被告沒有顧慮應考，因此讓被告繼續保釋，期間不索取報告。

拎咩報告先，有機會死唔去喎條友

笑左

話執到鎖匙
點解知係條女可以隨便作
路過樓下順便還畀條女
上到去拍門冇人但人有三急
所以入去方便
之後交低鎖匙走人

應該無人會信

我諗我會坦白 然後問可唔可以私了 之後自動自覺拍全身證明無攞野走 然後攞張傳單又好乜柒都好 立借據求放過

著住入冊
可以劣足幾年

咁就一生

派信啦笨

港女黎架 西住面報驚就有你份

反鎖佢家姐入房
屌那媽頂硬上話其實鍾意咗佢好耐
食完唔使俾人拉又有女食